入黎睇吓呢幅圖啲英文有冇錯？

唔識英文想睇下語法有冇改進空間

要搞清楚每個字既part of speech
點樣用passive voice同埋要學clause

我淨係見到最後一句有錯字

Remenber?? What?
It should be Remember.

直接改比我睇啦好冇返工邊有咁多時間重新學過

係, google translate 唔幫人改錯字

Philanthropy 解慈善，你想講咩？同民主有咩關係？

可以解博愛主義

除咗最尾一句其他全部都有問題,
仲有我唔明同撈慈善有乜關係
你本身想講乜?

係喎一時間唔記得咗

得罪講句 嚇撚死人
希望你唔係走去twitter貼比美國人睇

基本上你同任何英文人講人哋都係只會以為你講緊啲慈善團體

有

句句都有錯

Growth係noun 嚟
Grow Grew Grown 啊樓主

所以係grown?

如果描述大愛主義，有咩字眼好啲

Google translate 淨係出Big loveism

練下英文，唔好諗太多

句句都兩個動詞又唔用clause

阿鬼你都係講返中文啦

介意幫我重寫組句子嗎？

fraternity

Will Democracy fall cause by fraternity?

Fraternity cannot be grown successfully without Democracy.

The reason of America can be the greatest country is base on Democracy instead of fraternity.

Please remenber that!!!Americans.

咁樣好啲？

cls
師兄係咪未聽過fraternity係美國係乜嚟
嗰啲係叫兄弟會

英文好差，想學